演員金世正新劇不離不棄支持區(2)

熱烈慶祝金世正新劇將於28/11/2020首播

牙Clean IG

牙Clean隻狗IG

G持

關我咩事

我宣傳下

咪搞事啦

躝

U=87

55

非

G持清潔小姐姐✊🏻✊🏻

傻妹😳❤️女演員

✊🏻✊🏻

唔傻妹啦==就來變大叔

G持牙clean

原來Netflix有得睇

香港都有??

真係有

Netflix同步上架
厲害了我的正

點

你咩事

點=支持樓主

我愛你

佢有冇可能成為第二個iu

gchi
世正餵過我bb飲奶

IU係獨一無二
世正都係

邊個bb

我嘅愛

勁耐之前
我正勁有母愛

認哥

好耐冇睇綜藝

你做咩改呢個名。。

有咩問題？

好奇姐，原來你like佢

得閒入team tp po傾下

我咁岩見佢係香港人先識佢，對佢冇特別大興趣

新廣告

星期六✊🏻✊🏻

個妝咁靚?

V live中

想比隻食指佢食

佢勁肚餓頭先一上車就食野飲奶

睇正叔有份既劇咁耐無一套可以追到結局..==

我之前全部skip晒冇睇..==

clean小可可提大家記住戴口罩

99Dan 幾時cb

完了吧如無意外

今日幾靚

摸她!!

摸邊度..？

撐手足✊🏻✊🏻

胸肌..

斬..

終於
一星期2集

早2日press con

終於似返個女人

上認可可

佢啲隊友係咪食緊西北風...解散未呀佢果隊?好似3年都無cb

wa好正..

仲未散，2年冇cb了
反而牙clean出左幾次歌

D 00後妹仲正..

有無推介..

矮子王..

樓主勁有愛…

佢號稱愚台痴心情長劍..

hana勁好打冇人講？

入錯區啦..呢度金世正討論區

咁應該散硬了!

牛仔褸..

想知有無人記得心心..

勁耐之前..

[INFO] The Uncanny Counter on Netflix TOP 10 on November 30

South Korea #3
Vietnam #4
Hongkong #6
Malaysia #7
Taiwan #8
Thailand #8
Worldwide #27

#Sejeong #김세정 #세정

以為會冇人睇 原來收視都唔算太差

如果看著我不妨濛一點

世最正..

好正呀

Hona nuna勁傲嬌

你有睇??

等睇男主開掛

個頭有D娘味..

希望佢會反省下拍完套劇變返長直髮

我覺得幾正..

麻麻地..唔盲撐了

睇佢上認哥睇到哭了..

講咩 未睇

ccccccc @斬

😭

世正啊～

而家先出返發佈會D圖

你好好打??

晨咁早出po想引邊個j==

死女包谷到上頸

想摸佢香肩再比佢打到飛天…

好掛住她..

麻麻地曲髮
睇緊套劇

我都好掛住她..

曲髮又真係有陣娘味

收到風收視幾好

Netflix香港區排緊第10
上星期好似仲有第7

正到..

黑衣人

9up的你凍嗎??

洗不洗咁靚..

新果集好似幾好睇..

停左幾集冇睇..

想問佢除咗上認哥，仲有無上其他綜藝宣傳？

應該冇

佢係咪已經單飛左?

99單名存實亡

新一季Busted

呢套主要睇女

朴敏英

我睇你老婆

冇野好睇假架

照屌

OST

餐車

曲髮真係麻麻地..

唔盲撐？

要考慮下

咩事姐斬仔..

幾CHARM

因為驅魔面館迷上女主
依家追番佢d舊劇睇緊學校2017

幾時打爆臣哥

會後悔

係 會好後悔

驅魔面館正咁多
學校唔店

2017垃圾
2015高汁 不過冇clean

佢d舊劇好少，另一套個男主太樣衰無興趣睇

除左劇，clean d歌都好好聽的

有返光豬
Sorry 我睇完驅魔麵館入黎講聲
世正做得幾好

多謝支持

世正第二季捉蛇個幕正到

有咩推介，想入坑

produce101開始睇起？

有排追不過佢正係好正
唔笑個陣個厭世樣又正，笑又笑到甜入心

聽住佢solo d歌先，唔係好多，都係一隻mini album+幾首single同ost

荷娜nuna你好正..

好想成為你的年下男

你勁老

你好酸

佢講事實

垃圾post

拉

你喜歡驅魔麵館，喜歡世正

我冇咁講過wo

而家先知世正有支持區
5年粉

想要手機殼

5年ching又係101開始？

係
前幾年gugu 黎香港都追足全程

係

我都有去睇，最後勁多人衝晒上台前面

點？

#29

你之前又話無去睇

咁我愛返你囉

過左咁多年我先敢講

男團勁好多 世正果邊一般般
鄭容和最多粉

Thx 未返到屋企唔得閒po

你今晚酒店過夜

世正唔係住酒店

世正祝大家有個愉快的聖誕節

同場加映5首暖心金曲

學校2017真係唔店
有世正加持都要棄劇

🚬

話左2017垃圾來🚬

今天好傷感🚬

..🚬

就快有新一集驅魔

2021年未到2020年尾噩耗傳來🚬

Ugly woman

有咩惡秏

世正本身所屬女團聽日解散..🚬

想念是會呼吸的痛..🚬

每當我為你抬起頭 連眼淚都覺得自由🚬

有一種悲傷 是你的名字停留在我的過往🚬

佢自己solo仲好

芽仔有無牙clean ig新po既中文譯本..

201231金世正 IG更新
留言：現在才結束了日程，回頭一點一滴的回顧著，上傳了文章。
雖然我也考慮過要不要寫親筆信，但是覺得自己會反複寫完又刪除，所以選擇了直接用打字文本的方式記錄。
不禁讓我想起2014年第一次來到練習室，跟姐姐們互相尷尬地打了招呼，然後進行第一次合作，還組成了一個兩個小組的我們。一起組隊練習的時間在不知不覺中就已經有6年啦哈哈
還想起了當時自己在15年《PRODUCE 101》的選秀提案剛提出時，坐在PD面前說:"我會和姐姐們一起準備出道，會馬上出道的！沒關係~！我不想參加。" 總之就是從某個瞬間開始，我內心深處好像一直擁有著"我當然會和成員們一起開始活動"的深信。因為我覺得我們的能力值是值得這樣信任的，我也一直覺得大家都是很了不起的人。
我想起了第一次以出道組成員構成進入公司的時候，我只是個為了實用音樂係而在準備的平凡學生，是個無論舞蹈還是唱歌都和女團不太能相匹配的有著強烈個性的女孩。當然，還是個非常固執倔強的的青春期少女哈哈
讓這樣的我融合進去並且學會理解，從社會生活中需要的小小的行動開始，作為組合應該具備的很多精神等等這些，一一告訴並說服了我的，正是成員們。於是我也有了:“如果我也全心全意地和這些人一起組隊的話，一定會非常有趣。”的想法。
即使是很小的部分，也會一直引領幫助著社會生活嚴重不足的我的Hana姐姐，
總是先靠近我，但我卻無法再進一步靠近你，總是感到抱歉的Soyee，
無論何時都最合得來，不多說什麼也能明白彼此的娜英姐姐，
那時候還小，現在應該長大了，我太能理解你的那份心情的慧妍，
經常作為導師和大家聊天，為了互相理解而努力的海彬姐姐，
是不是因為親近得比較遲而一直保持著距離，作為大姐守護著自己的位置，總是讓人感恩而揪心的mimi姐姐，
因為來自別的國家，不足的韓語也很可愛的你，也因此沒能理解你的內心深處，就連受傷的心也沒能立刻感知理解到，我總是感到很抱歉現在也很擔心的劉些寧，
作為忙內，本可以更多依靠和小抱怨，但我卻總是在想，我是不是過早地阻止了這樣的幼小心靈，甚至讓我經常感到心酸的美娜。
雖然名為“gugudan”的我們組合，明天就會失去這個名字的效力，但那些一起的瞬間和時間，還有隻有我們知道的很多回憶，我保證將永遠停留在我們的一頁裡，以此慰藉內心的空虛。
對於過去我們一直懷著同樣的目標一起夢想的4年零6個月感到非常幸福，也一直很抱歉。
應該用怎樣的文字將許多的故事和心裡的話記錄下來，這很複雜。也討厭別人揣測和誤解只有我們自己能理解的這種心情，比起字字句句地說些什麼，更多的是想說對不起。儘管這不是誰的過錯和意志決定，但我還是一直想對成員們留下一句對不起。還有更多的是，感謝。
就連我的家人也不會無限的站在我這一邊，但卻一直以來都在關注著我，將我的幼小的心靈一一打動並敞開心扉，讓我相信全都是站在我這一邊的親愛的摯友們，將心痛的“對不起”這樣的最後一句話嚥下，想說“一直謝謝你們，真的很幸福“來結束這篇文章。
永遠成為幸福回憶的gugudan和摯友，我愛你們
（對於急匆匆地寫完發出來，所以上傳晚了這一點，以及拼寫法不正確或內容雜亂無章的點，真的抱歉。謝謝耐心的讀完這麼長的文章。）

看哭了..

以爲，演員金世正新劇不離不棄支持特區。

提提大家今日出新一集！

clean clean

咁仁...

假架d奶！

癲左?

洗不洗咁能美！

嗚呀！

令能到哭!!

Jer仔都要哭了!!

芽..

咁型想點!!

係咪好好笑呢..

美哭了我的正！

又代言

吊奶星型到癲..

痴！左！線！

想摸摸..

摸我

一手能掌握的胸肌size..

提提大家
最新一集(第12集)驅風麵館已經上架

很！能！酸！

最愛你的人是我
你怎麼捨得我難過

會唔會太型..

吊你老妹不如聽日先講啦

我一星期工作一天，遲左12個鐘好少姐

做乜最尾果張cut能左秋女士2/3個頭

發達到

勁靚

波仔肉…jer仔哭了…

10.581%
厲害了我的正

牙clean胸肌超勁..

小姐姐不冷嗎

近幾次打丁都係j佢有冇多啲clean嘅腳圖

牙演生日cover左clean姐首SKYLINE❤️💋

下..有咩好j ==
你碌上少少自己搞掂..

有種建康美

都無腳

點解佢叫Clean

花路大紅 之後ioi解散比人叫去綜藝
之後學校太差 我幾驚冇曬節目
好彩今次Netflix 合拍片正
係時候再紅

笑起上嚟有啲似倪晨曦
我已經丁撚咗

世正韓文同洗淨一樣

好彩佢solo出歌 拍劇 同綜藝輪住來, 唔係D人氣真係燒到冇晒

Ioi 就得返佢 somi 同青夏 同期差唔多收曬爐
係時候做影星同綜藝 棄唱歌
雖然好唔捨得 但真係唯一出路

佢冇咩可能會棄唱歌
本身歌手出身, 出solo又拎過1位 (先唔講係咪咩大台音樂節目)
而且佢一路都想自己寫歌出歌, 更加唔會輕易放棄

我覺得佢keep住一年出一隻碟其實都可以
或者同人合作出歌，都會輕鬆D

一個唱歌咁好聽既人唔唱歌實在浪費左佢既天賦

難難難 魚一向做呢d野都好屎
一路黎5年都知 唱返歌冇咩可能

係時候複製IU條路
拍戲唱ost綜藝
作到歌就出碟

點解佢啲頭髮可以時曲時直嘅？

世正好鍾意IU, 想學佢咁行都唔出奇

咁白..

條腿正撚到，仲要黑絲

係幾fit幾正

我舔到正哥的腿濕!!

我舔成身，想俾佢隻肌肉臂鎖住我

想佢用對臂鎖住我，整痛我

世正妹強姦我吧

驅風麵館尾已爛

好靚

早晨
祝你有美好的一天
笑一笑世界更美妙

好令下...

想見正只想見正..

未來過去 我只想見正..

《犯人就是你3》即將公開：EXO SUHO與SF9路雲擔任特別演出

由Netflix自製綜藝節目《犯人就是你》已來到第三季，預告篇也在近期公開，除了固定陣容深受觀眾們喜愛之外，也有特別嘉賓也成為一大看點，就是SUHO與路雲即將現身特別演出。

推理綜藝節目《犯人就是你》的呆萌偵探團又再次出動了，公開的預告片也讓觀眾們更加期待1月22日的正式播出，公開的預告片中可看出偵查團本次除了展現過人的團隊精神以外，也是吃盡苦頭，尤其是李光洙感覺又受到膠帶纏臉的懲罰，而令大家頭痛的反轉魅力主角李昇基又再度加入其中，更增添案件推理的緊張感。

雖然實力不是最強的偵探，但想解決問題的熱情卻依舊未熄滅，偵探團的完整體依舊讓觀眾們喜愛，為了直接審判這個潛藏的犯罪者，揪出幕後的巨大犯罪集團，令觀眾們更加期待，偵探團員之間的信任度也是受到極大考驗，令偵探團聚集的Project D也將揭開神秘面紗。許多特別來賓參與其中，包含了《驅魔麵館》的趙炳圭、大家熟悉的RM宋智孝、演員林秀香、EXO成員SUHO、SF9成員路雲等，特別演出的陣容也非常堅強，引發觀眾期待。

《犯人就是你3》將於1月22日正式公開。

個鼻假到呢

睇得多唔覺眼
但一拎返早2-3年前D相出來睇真係有D唔同
唔知係化妝定微調過來
不過都係咁靚

痴孖根 黑絲

KBEE2017 HONG KONG
아시아루키 구구단 멤버들이 국내 유망중소기업들의 우수한 제품을
직접 체험해보고, 서로 후기를 공유하는
'아시아루키 구구단의 한국상품 TALK SHOW'가 진행 되었답니다😘
9인 9색의 예쁨터지는 구구단 소녀들의 두번째✌️ 고화질 사진 대방출!

#KBEE2017HONGKONG #KBEE #KOTRA #구구단 #뷰티쇼 #한국상품 #유망중소기업 #중소기업파이팅

你哋自己研究下清潔姐姐

。 。 。 。

成個人工山根都現晒形 點止有啲唔同呀大佬

19年tunnel開始就有D唔同 應該係微調左